[長期抗爭] 全世界去健身 , 不論男女

肢體衝突只會不斷發生
就算你唔參加集會 , 守連儂牆
你放工返屋企都有機會比班仆街騷擾
只因為你係後生仔

男既去做gym舉鐵屋企做掌上壓
女既跑步學防狼術買防狼器防狼噴霧

過程辛苦想放棄就回想一下咁多個義士比黑警/藍絲打既畫面

追求和平但可以強悍

所有義士同我入黎，一齊學習武術防守技術！！

LIHKG @ Android

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

仆街自己禁L左負皮

健身呀仲望

邊度有得奶袋底健身

已經有tg 公海健身group （搵唔到link）

防狼噴霧 香港好似唔用得

你死返屋企奶你老豆春袋啦